馬軍出黎隻秋

講野啦！

係邊度？

好似講完呢句就俾古天樂撞飛左